到底不斷主動出擊定默默努力守護嘅結果會好啲？

假設A同B同時追緊同一個女仔

A係嗰女仔鍾意嘅類型
A會主動出擊
可以畀對方清楚自己嘅心意，
唔使估估下
但係又可能畀嗰女仔覺得太chur太急

B好溫柔，同嗰女仔價值觀好似
會喺女仔身邊等待
但唔會主動靠近
除非嗰女仔呼喚佢先
即使見到A追求緊嗰女仔
B都唔會急住有所行動

而嗰女仔係知道自己同B有都幾多共同點

a 食左先
之後嗌交冷靜期
b 出黎承虛而入
其後無數個cdef 接班

視乎個女仔係咩性格
同埋就咁睇 會覺得B比人frdzone機會好大

B 有安全感啲

a食到先 b做兵仔

靚仔同有錢果個會好D

cdef

都幾細心
都會觀察身邊啲人
應該都有留意到B默默做嘅嘢

多數人覺得B靚仔啲，份工都唔差
但真係要比較嘅話A份工出色好多，以世俗眼光嚟睇
A高學歷又有錢

但A嘅外型都幾啱嗰女仔口味

講講下好似A贏晒咁

你覺得個女仔平時似係主動定被動嘅人
主動嘅話可能仲有機
被動就實會揀A
因為大部分女仔都唔會想做主動嗰個

有啲人會覺得共同點多唔等於一齊會夾

B咁都叫追緊個女仔咩？

睇唔出

主動被動係咪真係影響好大

B係嗰啲唔想參一腳，驚件事對嗰女仔嚟講變得太複雜

間唔中有暗示下自己心意
都會約下嗰女仔
不過唔係A嗰種咁直接

真係要講嘅話
A畀到激情
B就有種輕鬆舒適嘅感覺

我自己覺得係啦
加上你唔可以assume左個女仔其實一直都有留意過你為佢所做嘅野
因為女仔好鐘意亂諗野
有好多野你要講出黎佢先至會知你想點
你要佢feel到你其實好關心佢 但係佢其實可能都唔sure你係咪真係咁鐘意佢
因為你冇講出黎 佢只可以估估下
eventually佢只係會當你係一個好啱傾好夾嘅異性朋友
所以我會覺得女仔多數都會prefer男仔主動返小小
當然啦如果個女仔係主動type咁佢可能都會主動出擊嘅

利申絲 平時好被動但係我係主動同男朋友表白嗰個

一定係A
個女仔甚至唔會知B鍾意佢 知都會等B做主動 然後就無然後

A係嗰女仔鍾意嘅類型

完

鍾意唔等於夾㗎嘛

你啱

咁可以磨合架嘛 B樓主

我唔係B
我只係同一類嘅人
所以想知

A係嗰女仔鍾意嘅類型

完

正常女仔係有得簡會優左簡左A先啦